突發！植潔玲回應偷游蕙禎圖事件！

見佢笑騎騎態度又唔錯，好難屌得落手

從政點會唔識游B

我都唔識佢，唔小心post左去141

特登架人地

時事觸角咁低 仲適合從政？

treegun徒弟，咩料自己諗

扮游B係tg group做間諜

唔知有冇徒弟徒上

treegun個樣淫到你估下

食咁偏

物以類聚，係果類食果d。
條女上次補選，俾自己人爆料去凶人退選，都唔係善良果咋。

冇禁入去睇
但係睇縮圖一係p過一係重妝甲大眼仔
仲要好撚重手果隻

唔答都好啲 一答你係味當人on9

仲要抽水話似張耀揚

條女有玩tinder

屌你 你班弱智，同游穗禎一樣係弱智

呢啲咁既事私了咪算，做乜撚野要post 出黎搞到比佢有得見報

然後你班on9連登仔再助攻瘋傳，直接幫呢條友打知名度

平時你班弱智唔係好鍾意講陰毛論架咩？咁都睇唔穿？？？

究竟連登仔同游穗禎係真係弱智，定咁撚樣做打手幫人宣傳？？？？

Sor 睇到游b個fb 覺得有責任為游b follow up單野

Po 去141

電話又話telegram 入面簡相
乜telegram 有得search 相咩

佢想紅咪幫下佢囉

作為treegun 徒弟，佢真係跟得好足
都係on9嘅

係咪樣樣保皇黨衰野都唔洗post, 幫佢洗白

你睇下d post 係黑緊佢咩？幾撚多正皮兼係度j

你睇下d post 係黑緊佢咩？幾撚多正皮兼係度j

平時d 唱衰post 係咁架咩

佢把聲好臭雞feel
Sorry ar原諒我啦

[深度分析]民意與民心的分別

依個真係笑裡藏刀,道歉會話人似耀楊?

比咗肖像費未呀？

笑你老母

下年民建聯又多一個年輕素人選立法會
我代表民建聯多謝大家

今年30

有 我都係因為依單先知 icon 果度原來有web search

叫佢示威吓點樣打「靚女」「美女」「女人」搵到游小姐

仆街囉！treegun都有徒弟！？

好恐怖啊屌，右上

根本就想用fake acc扮游禎放fake news
點知唔記得轉

態度唔差 佢串游蕙禎似張耀揚喎
唔知佢係邊個又知網民話佢似張耀揚
組織下先出嚟啦奶共臭雞

其實可能呢一切都係政治技量
又計劃咁俾你知道
本身人人都唔知佢乜水
依家佢就俾人討論咗一日

係有預謀咁俾全世界發現
造緊新聞
依家咪多咗人知佢係乜水

就嚟區選啦
要做吓新聞增加曝光率

個問題係唔係求其拎一個陌生人嘅相呀
係用同自己立場唔同嘅政客嘅相
咁做嘅意義好有問題

假到仆街 講大話唔眨眼
從政會唔知游蕙禎係邊個
又點樣咁岩簡中佢張相
其心可誅

2018 27

扮野到...

我ok

輕熟

佢唔係上屆區選個時27咩

真傳哂treegun式四字成語
焚書坑孺 子烏虛有 雞毛鴨蒜 明張目膽

幾靚女,屌得過

集中做番正經事，
呢d小事由佢沉

臭雞

而我不知道游蕙禎是誰

叫親elaine既都係淫女黎

右上角張相倒轉睇變返正常

老實講
游b真係好撚正

大家tg一齊轉用植潔鈴張相

老左 前幾年後生 靚D

嘩屌成隻CHUCKY咁

咪幫人宣傳啦

「唔用真名真相」？！妳博咩啊？妳真喺好L膠！

臭雞 你話原諒就原諒呀
道歉時露出胸部是常識吧

佢學歷唔差都入左建制

話佢靚親切個啲 《落咗妝先講》

大陸妝技出神入化 鬼佬睇到眼突突 偷呃拐騙當食飯

偷游b圖 ? 老貓唔係成日偷咩 ?

蠢到

D笑容好撚假屌

真係？
咩名
即刻super like佢

可能係有心暗串游B

真心
有無巴打有佢tinder profile先
呃下蝦條都好

點解唔揀植樹舞子張相？

「sorry ar」，不如用「sorry囉」啦

唔識真係唔好亂講野
我知你想幫忙出下聲，但你幫倒忙

Ching 係甲蟲？

的確可以起訴佢

咪撚再幫佢宣傳啦，再講其實就間接助攻，幫佢增加知名度

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

post去141, this AV, 我真係唔知係植潔玲小姐來嫁

我覺得 議會內外都不應該牽涉太多政治

死仆街 依啲真係嗰種會喺背後捅你一刀嘅人

依個真😂
警隊不應牽涉紀律
律師不應牽涉法律

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗
(講思想基礎，思想同行動一樣重要，希望大家可以睇下)

[深度分析]民意與民心的分別

DQ 佢老母

其實拎邊個都唔啱啦，
游小姐會係重點咩？

佢幾大 仲玩tinder

我都諗起容海恩

似造話題

入得民建聯嘅人都係奇撚怪怪㗎喇

你用開手屌？

香港又無肖像權，驚咩